====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je sépare clairement les espaces publics (rues , places) et les espaces privés (entrées , jardins) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

